私煙BB 確診 但鋮浚哥沒事

代表甚麼?
缺乏性生活?

唔係一齊住
或者私煙勾佬

分房訓?!

邊個話無事
佢老母話佢有發燒喎
未有事啫

不美滿，可接受

私煙要「服務」警甴 ，邊有咁多時間....

佢有講鋮浚哥？

咁好快落去陪佢了